有冇啲多後生仔女做嘅PT 介紹

F&B 零售都好
利申: 做緊個間$60 但多老野 同 多南亞人

想識朋友仔

邊間一開波有60咁好？ IT?

西餐黎 做左好耐 先到60 要同南亞人做同事

我21歲

餐飲
65蚊
中環返工
都幾多後生仔女
19～28歲都有

好團結咁幫自己人 死都唔覺有錯 仲有啲英文聽唔明...

酒店?西餐黎?

中菜
唔講太多驚自爆
個度都有幾條友上高/連登

ptgf

留名

多後生仔女 有意

我真係唔知
我又唔係蛇頭
佢個度淨pt都廿幾個
真係有興趣tg我
Chriswong456
Icon不是本人
我可以幫手問下請唔請

山頂 ？

迪迪尼 / CS

LM

Uniqlo 男女比率 8比2